如果送中條例撒左，一定有人衝出黎咁講

中共權鬥，習近平叫停左送中條例

三毛
完全封鎖

上一頁

你get唔到我想表達啲咩？

當年雨傘黑警準備開槍，啲人都係話習近平叫停

仲有黃絲信到十足

我仲記有泛民議員都係咁講

唔係話搞分化，但真心on9

徹

衰咗咪推比樓下囉中國人最叻

Sor 9

係外國（火星）返黎中文唔太好

852:習總震怒，林鄭好快無得撈

即刻有人咁講

唔好意思 阻一阻你
麻煩入嚟幫推
因為「暫緩」係一個好撚難聽嘅詞語

大家唔好以為「暫緩」係階段勝利 其實係暗地裡捉緊人 一定要盡早撤回！冇得拖！

出面開始有post講「消息人士」

習近平玩割蓆

推！

冇聽過呢個說法

我唔知你係5毛定真心膠

江派代理人 689謀佔中開槍遭習急電叫停

消息人士稱，在四中全會前，梁振英、政治局常委張德江等江澤民集團人馬，真的想在香港製造另一場「六·四」流血鎮壓，設局逼習近平下台，但計劃最終沒有成事。當時習近平派出大量特工，包括在梁振英身邊亦安插了習的人馬，參與制定決策，多個消息管道都直接匯報到北京。據悉習近平親自致電梁振英叫停，不准開槍鎮壓，說「香港不是北京」。

冇睇雙登唔得? 弱撚智兒登仔

習近平又話唔開槍

弱撚智兒登仔, 繼續圍爐啦

依家又話習總落命令不流血

明明佢係獨裁者，依家有人幫佢扮明君

過左大半個月